接近零距離爆頭個姨姨，睇到喊咗

點解槍槍爆頭呀！咁撚近 你要㩒低佢乜柒都好 有乜可能係抆槍爆頭呀 食屎狗